點解天水圍無starbursts ？

想食個藍莓芝士蛋糕
辣雞肉牛油果三文治
都無...
最近都要去到元朗屯門..
到底係咪歧視住係天水圍既人

乜撚嘢Starbursts?

有錢飲starbucks 唔洗住天水圍呢啲垃圾堆填區啦

starburst stream

你班窮撚學咩人飲星巴克

番去m記啦仆街

星爆發

佢地邊有錢飲 咪玩

銀座就開

屌，打錯

真定假呀

其實天水圍人好有錢

唔識英文咪用中文囉
人幫襯你幫襯
你學好啲生字先學人幫襯啦

講撚完又要問，酒店入面呀話埋比你聽啦屌

酒店入邊開

富臨樓下 酒店大堂地下

一陣落去觀摩下，係麻酸樂食緊野